覺唔覺netflix 出錢拍既野愈來愈公式化

近來netflix 劇/電影一定會有呢d 元素

1. 神秘/超自然力量故事背景（魔鬼/超能力/改造人/神秘道具）
2. 插入Les/Gay 既情節
3. 主角一係單一個女性，一係就有男有女，唔會有單一男性主角

第三咪即係男女主角唔只netflix其他劇都會有男女主角

我指係極少成套野剩係得男主角，無d 男權至上既劇睇

除左
男
女
男男
男女
女女

樓主仲想要咩組合？

男女男

天災
世界末日
求生
女人做主角

男男男

仲有太空

毒戰 美國佬打墨西哥個d

Netflix D劇睇到人好撚煩躁

1.主要角色一定有成個家庭(最常係3X~4X夫婦+反叛期仔女)
2.家庭一定有家庭問題
3.節奏勁撚慢，因為會摻有同主題無關嘅野
4.一定有SJW元素
5.多條故事線，呢度講少少，又跳去第度講少少

樓主＝on9

3又好似係

除左改自小說果d ，有幾何會搵到單一男主角既劇
就算果架咩列車都要格硬插個女車長落去

一陣又有人抽我咩末世列車未又係改編，但人地原著漫畫主角得一個

第三個point又幾好笑

( ´•︵•` )
╮[。人。] ╭
⎝王⎠
༼ ▽ ༽

但 Snowpiercer 唔係Netflix出錢拍

Netflix original 唔一定代表係 Netflix出錢拍

點解你地咁鍾意將成個影視風套入netflix度

黑人同性戀Shero呢d係成個hollywood都係咁行

講公式呢個世界marvel認第二，無人敢認第一

B，C級嘅sci fi thriller, 一向美國都泛濫，只不過好多都唔會過到香港發行商，即係無人買過黎

你試下subscribe fox action movie，包你睇到嘔血

你岩，不過呢套野都符合netflix 準則，所以netflix 先有興趣

應該係話netflix 擺脫唔到呢種風氣
連西班牙劇，德國劇，葡萄牙劇，台劇，印度劇都買返差唔多style
無得剩係賴hollywood啦

第一集一定有做愛情節

之前睇過篇 blog 講netflix 會用 AI 睇d 人對咩情節有興趣，有咩會飛，再應用係自家劇上
結果慢慢佢d 自家劇變成呢d 大眾口味野

甚至我覺得佢地會用呢類 AI 去評估套劇值唔值買
就好似d 左膠廠會用 AI 睇一套電影男女比例夠唔夠，女少d 戲份都唔得

On My Block 唔係
仲好好睇
推介

2018 年是一個好年代

The Politician
男女男
女男女

商業片(仲要係一般果啲)係咁架啦

今年有David Fincher 同Charlie Kaufman

後生 童星

推

全男班嘅戲搵鬼睇呀？我就唔會睇喇

套魔key傳睇到我燥

d documentary好好睇wor

formula 1可以好少有咁睇車隊入面點運作

irishman two pope marriage story roma the boy who xxxxx wind唔中

電影好多槍戰

pornhub 條 hit bar

英國果套福爾摩斯劇未又係兩個男主角，不知幾好睇

狗

所以未入到最佳電影囉

劇本係用大數據計出黎

documentary例外啦

啲戇鳩毒品片，同一個毒梟有幾出劇

喪屍片都係 印度一套，巴西一套，韓國一套，仲有堆炒冷飯

邪惡集團
禁錮，逃生
大隻黑鬼，女人，留鬚hipster主角

角色組一定要有黑人 最好係男主角

咁睇tvb？

呢套Gray Man好期待

有睇開小說。

一大堆sjw元素
然後集集最尾都勁大個伏筆 又唔肯講完件事
迫你睇曬成季

如果The Irishman cast唔係咁勁
Netflix 套 algo 套落去一定會評為垃圾之作
咁多老野，又無槍戰，又無搞gay既情節，黑人又少，又少女角

一陣d 主角會插多個女角，同男角會變gay/黑人

屌你老味有男有女都唔撚得

男男主角 breaking bad 連登果然都係男權撚.

Ryan Gosling 同Chris Evans互插

breaking bad 咁耐就算啦

阿帕奇直升機

冇興趣睇netflix劇
只會睇佢買番黎既舊片同紀錄片

岩岩睇完mother fucker 套第二集，基本上係全男班

breaking bad都唔係netflix拍

想睇剩係男人做主角就男權，咁睇AV 一定係女權主義者啦

有求有供

你個世界剩係得 tvb 同 netflix ?

最近套修女戰士、天命之咒又係

Marvel邊有同性戀？

Witcher 獵魔士咪單一男主角囉

早知道有人會講呢套，我下面已經講左改篇小說例外

d歐洲背景奇幻劇唔知點解會有大量有色人種。好似個套cursed咁，講亞瑟王，有黑人騎士，連亞瑟都係有色人種。witcher又係咁成班印度非洲人出沒。破壞晒個世界觀。

冇女邊個想睇？

例如順便加埋絕命律師

參考Sense 8
男男(gay) +女，3p
男trans女 les女

除咗Dark

Mr. carrington

一定有gay佬、毒品

仲會永遠有一個傻仔/豬隊友搞事
不作死就不會死
有時睇到我到燥

rick and morty s4e6 story train 係咪串緊呢樣野

幾時有撐過
不嬲恥笑女權

netflix d戲永遠都一定要加黑人落去
冇啦啦都彈幾件力架去主演

Body guard

完

Anne with an E , 格硬踩低男人，枱女人

正正經經講果一個年代既主題唔得既，係要強行加插現代lgbtqia, 女權至上主義

男男男男男

睇GV啦你不如
咁能執著一定要全男人
你係咪有病呀？

洗5洗甘惡牙

所以Netflix好難出到好優質嘅自家劇
Dark/narcos應該係比較好嘅劇集
但同hbo/fx製作咁精緻嘅劇係完全不可同日而語
Hbo: Chernobyl, watchmen, big little lies
Fx: fargo, the Americans, legion(s1-2)
上面是但一套劇都拋開Netflix 啲劇9條街

如果計埋動畫bojackhorseman就真係相當驚喜
Netflix整得出咁嘅劇真心意想不到

有套講以前個哥倫比亞毒販個套，咪單一男主角

天命之咒睇左一集
個女主弱撚智，劇情又垃圾

d AI , big data識鬼睇戲咩請d 唔同 area 鐘意睇戲既人上去比下意見仲好

altered carbon 直頭用埋劇情reboot個黑人出來

係
好多都好似

跨性別

西片主角第一次見講兩句就扑野

呢排啲劇越出越鳩....
都已經睇唔撚落
啲高質少少嘅都係舊劇
新劇全部都食哂屎
一係買埋咁多濕鳩垃圾韓劇

人畜

On my block都好睇 不是吧...

個套the order，有對情侶第一季仲係男女，第二季就格硬拆咗，變咗女+女黑人

The Irishman

Better Call Saul

Mindhunter

Macros

Punisher

唔知點解早幾年開始成日連登有人吹netflix個d自家劇好神
睇過好多都普通到仆街
早幾年個套blind主角既英雄片 普通到唔普通
仲有幾套睇完都唔記得

佢哋入面有個政治正確部